法國好多毒撚都好迷達哥

可能同媽咪証明打機係有前途架

屌 以為係法國既毒撚
達哥好野

達哥有時都上高登搵post同大家交流
香港腳漢堡

達哥正一仆街陷家產黎借高登上位吸水

當初口口聲聲話自己打機唔會為錢，依家又拍廣告又出活動，仲成日偷偷借聽眾賣廣告幫人sell game，自打咀巴

當初又話自己簡game，屌，俾高登仔踢爆原來老早都開始收錢幫人宣傳sell game，即係話所有game都佢收左錢要佢打邊隻就邊隻

依家機又hea打，打又求奇，講野又低質晒，好撚心就摺撚埋啦

最撚慘搵萬靚蚊pv行出黎同人講自己ceo，
好撚低招囉

就算真係ceo一入職公司就黎玩完，仲有面出黎鳩認最近好似仲話比人炒撚左，好柒心班狗就唔好衝出黎幫主人劣包皮啦

pv都扮得ceo,香港咪成百萬個ceo

真心笑撚死人，昆傻仔就得，昆精明既高登仔下世啦